本人代表沉默的大多數支持香港政府制裁美國獨裁政權

要盡快加美國關稅 成立美國民主法案監察外國勢力
香港不能再亂了

一國兩制，高度自治 港人治港

我愛國的

愛國就應該制裁美國

黨國不分 愛國=愛黨

五大訴求，缺一不可

屌 同林奠講黎巴撚咩

政府乜都知
佢就係唔撚理你

你有支咪就同全香港人講la
講我地嘅立場

點解要五大訴求 缺一不可

增加美國產品100% tariff
iphone 11要20k先買到

即刻制裁apple

撤回港美關係法
制裁特朗普
成立獨裁委員會調查美國勢力
增加對美關稅
設立美國民主人權法案

五大訴求 缺一不可

2